覺唔覺好似無男警察係單身？ 個個都有女/老婆

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

個個一出學堂就搵人結婚排宿舍
c9王國好多人呻個警犬老公淨係為宿舍同佢結婚
排到之後光明正大偷食

放心啦，之後嘅新入職警察唔會有女架啦。
應該都冇咩人會想有個做狗嘅男朋友啦，除咗大陸婆
利申 絲，呢世都唔會同做警察嘅做朋友甚至拍拖

ig大把港女撐警

港女見到佢地最低級都有三皮一個月就會出水

我係佢地一半

起薪高又有宿舍，點會冇囡

你講僅班雞?

有班雞嘛 n手飯玩殘玩謝就等警犬接貨
Btw警犬起薪二萬幾 好似做十年八年先得三萬鬆 不過對啲學歷低又做埋啲萬幾蚊人工既雞格港女黎講係筍盤

因為做差佬待遇好，加上平時有做體能，唔係四眼瘦弱毒男樣，自然容易揾女朋友

有ot架，私人公司連ot都冇
宿舍唔係福利？唔駛買樓等如賺咗幾百萬
有咩工咁好待遇，退休仲有長俸
我係女都想要個咁既伴侣啦
長期飯票喎

Ot就唔知喇 無朋友做警犬 有都已經唔係朋友
宿舍唧 退休都要還翻出黎掛？點等同唔駛買樓？
長俸唔係一早cut左變左強積金喇咩

成班毅進仔，兩萬幾蚊就好人工咩
白衫果班真係高人工啦

喺毅進同低薪雞既世界黎講兩萬幾三萬已經係最高人工

咁都唔錯啦 要知足

講緊2000年6月之前入職先有長俸
至於住屋方面，公務員係可以排公屋，所以退休popo無宿舍住都至少有公屋住
ot補水已經好多人知，唔係新聞，反送中期間D 散仔popo係出緊5萬幾，6萬幾一個月

問題係佢可以住住宿舍 自己係出面買樓收租

香港居民都可以排公屋架啦
其忚無fact check既野唔討論喇

你可以排，但你入息超過會俾你咩
你將一般打工仔排公屋同公務員隊比較？

有uncle係警察，好多人都係咁排公屋

巴打講到公屋係無論幾錢月薪都係must咁

根本就係好多港女臭雞唔會care良心，總之有錢比佢洗就得

無咗長俸好撚耐 無咗至少20年
散仔宿舍好似要排10年先有 不過好過無
督察級就快好撚多
紀律部隊不嬲都有優勢嘅

警察親戚叫升中一既仔話自己爸爸係消防員 ...一人一相支持香港消防子女